taches executées:
    *partie devloppment*
    - l'interace d'accueil(homex.dart) , l'interface 'ajoutPubs' (ajouter_publication.dart)
    et l'interface de profile (profilx.dart)
    -prepartion de la base de donnee dans firebase(realtime database)
    -creation des fonctions necessaires dans chaque interface

    *partie de preparation*
    - digramme de classe
    -digramme de cas d'utilisation
    -diagramme de sequence